算喇~香港唔配有民主, 大家繼續俾中共強姦喇~

先唔講姚松炎差2千幾票 政棍fan反而選到

淨係個低投票率已經証明

香港人唔配有民主

敢腐皮唔敢出聲?